記唔記得 多你一個多好多？

點解要咁潔癖 屎萊姆影幅相要係咁屌？

其實有人轉營 唔應該因為佢之前無發聲而屌佢

就好似淺藍轉黃 出黎一齊屌狗 你都唔會屌佢之前唔出黎啦

珍惜每一個支持者

多你一個多好多

不了

pish